！！！聽日罷！！！！五大訴求 缺一不可！！

發現好多個post都無明確指示！！
一定要share出去，等大家知道聽日點做！
光復香港🇭🇰時代革命！
香港人加油

推 #我會罷工

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵